申請咩信用卡好？

請問各位巴打，
有咩信用卡推薦？
月薪30k,用緊中銀儲蓄戶口
張卡主要用黎上網買下野，
出街行街睇戲食飯用，
請問有邊間銀行邊張卡推薦？
唔該巴打們

Moneyhero幫到你

佢推薦我Citi Cash Back Visa 信用卡，
但坊間流傳恆生enjoy多優惠，
所以想聽下巴打們意見
Thx u 巴打

Thx u巴打
我都想睇下大家推廣

最緊要一定要用你條link申請先最抵，係咪？

hsbc食野好，恆生二奶不了
睇戲交電話費就citi
儲里數我就唔知了

願聞其詳

里數用鄭瘦文卡

有個信用卡post你可以追下

DBS里數

大額簽帳不了

睇戲 bea flyer ua,mcl 20% off
食飯 hsbc
網購 boc icard
其他 bea flyer

你識既就唔洗咁hard sell wewa啦，我無擺錢+年薪唔夠都申請到sc am 啦，咩叫要大額簽帳？簽幾十蚊都有里數架喎

Sell link 還 sell link，唔好昆人囉

總知 唔洗識 用佢條link比佢賺就ok架啦

Hkcard打手？
睇完你堆字都唔明邊個位唔中肯喎moneyhero

有張sc world master
Waive左第2年岩岩打上去
想問有冇得繼續waive

放左錢可唔可以即刻攞番？

批左卡之後可以

400包回40 你睇完條款再出黎柒啦

唔識扮識 一路講d錯既野出黎呃鳩人用你link
比人封完ac再開個新繼續呃

財仔卡，拎出黎都嫌柒啦 狗也不屌

我屋企人用緊AE
但上網買嘢發現未必個個網/其他海外地方都允許用AE
有時都幾麻煩
不過可能只係我咁啱揾到間咁唔好彩掛

一張hsbc vs 屌打所有卡

3萬月薪可以申請AE白金信用卡，食飯半價，睇戲買一送一

年費

$1900之麻

小斯同Moneyhero我都有申請過，一樣要send email通知先有coupon拎，一樣三個月後就會收到平郵

申請完你唔即刻send email係你自己on9啫，打個email有幾麻煩
其實你嫌麻煩唔用佢地係冇問題，個人選擇，不過見你打手打到出面就好討厭
Email+平郵都可以比你屈到間野有問題

citi premium

tg我啦如果想要asia miles個張，有方法送多d野

強行使400😞

得20/40抽 我就唔知你點抽25/50啦

9up到離撚晒大鐠

sc am又要大額存款 (不如講埋要1球開priority)

wewa又唔知點走個25,50出黎

我都有張ae 白金 其實年費有冇得waive架？